雲格睇中17歲「新山神」

智利前鋒阿歷斯山齊士明年夏天同阿仙奴約滿，但一直未續約，正當外界傳緊山神可能會去車路士、曼城或者曼聯嗰陣，槍迷唔使擔心，因為以發崛年輕球員見稱嘅領隊雲格已經搵到「新山神」！

新山神叫做艾利蘭迪（Marcelo Allende），都係踢前鋒，家陣17歲，而星期五就係佢嘅18歲生日。佢已經喺阿仙奴三次試訓，同過一隊一齊操，表現都令雲格好滿意。雲格諗住艾利蘭迪夠18歲之後就會開職業合約畀佢。呢位新山神同山神一樣都係科布雷素嘅青訓產品，佢年少年名，兩年前已經入選智利U17，喺2015年嘅U17世盃中為智利四次上陣射入兩球。
唔知係咪貪好忘舊，家陣阿仙奴同山神嘅續約進度停滯不前，令到曼聯領隊摩連奴都心郁郁。有智利電視台爆料話，摩佬曾經打電話畀山神，問佢有冇興趣做紅魔鬼。

幻幻

最緊要平

搵埋新臭燒
咁就可以放逐燒山
雲加又贏

最已陣

幾時整返個新聯賽不敗陣